經過今次事件, 覺唔覺 ON9 先買旅遊保

乜撚都唔保

意外意外 意料之外

乜都無包？

次次CLAIM 既野都多過買個舊錢, 點會ON9

換次mon都係番到

要搵番喎 我問Fd搞

正常$200左右既plan都包 有分包手機維修2000-3000不等
輕鬆claim

叫旅遊保養先啱

覺

本來一直都無買
直至拍拖同條女去旅行條女話點可以唔買

但佢ON99買完保險就覺得好安全, 唔問人環球求助熱線,, 唔問求助範圍, 連單number都無mark低就上機

香港女子陳愛玲赴日旅遊前，未有購買旅遊保險，卻不幸在年初一（上月19日）在沖繩吃燒牛舌時懷疑鯁喉，衝入廁所嘗試自救無果昏倒，送院途中心跳一度停頓三分鐘，並出現心律不正、肺水腫、內出血，腦細胞受損等現象，目前仍在當地醫院深切治療部靠儀器協助呼吸。

基於陳愛玲未有購買旅保，當地住院醫療開支高達每天1萬港元，家人支付10萬元醫療費後已山窮水盡，更遑論送返香港繼續治療。若要專機連醫護人士運返本港，隨時需款過百萬元。